又係媽咪哥提提你既時間 呢個星期準備倒跌！！！！

各位好友牛軍準備好去跳樓啦

仆街啦呢鍋

麵仔

牛B呢?

首選推介仍然係垃圾吉利熊

祝大家贏多d

勁

出完post 個市真係停一停

gun

直頭反方向行

沽緊朋友準備逃命

即散，倒跌埋

牛b之後冇人夠膽話我燈了

咩都番哂黎啦

有錢揾女女未

唔叫雞

用錢媾女

我得一片真心

同埋可以改番個原名未

俾人搶左呀 嗚嗚嗚

麵仔你個b係邊啊

大芋引熊引到出晒面

向下沖

完了吧 如無意外～

支持麵神
班傻閪根本唔明trump布左局
一早講Dem贏house市跌
打算將個經濟大循環大跌市推晒比dem
美市跌就會拉住港女跌
另house冇control過唔到既係減稅案
制中法案一向都兩黨一齊支持

有咩根據?
想學野

媽咪哥內在既投資者之血既超強感應力

aka 老吹

媽咪哥，你點睇樓市？

又入咗啲嘅得淡笑

我有理由相信你個ac比人hack左

冇！！！

麵b收唔收徒弟

麵神你睇今次會跌到邊？

直插400

麵哥好耐無出圖

一出post 即跌

插GOGOGOGOGO

計埋角度先

有你呢句我就知真b浪is coming

跟大dodo買跌

你個價值投資呢？

Tai dodo ar

爆升

大dodo你買牛啦好嗎

大dodo強行托市